有無水煮魚/小籠包 食店介紹

如題 想搵間好食嘅
市面上質素好多都一般

覺得鼎泰豐小籠包好好味

翡翠拉麵少籠包

LM

其實小籠包間上海家幾好食，
但之前見過個師傅連鞋踩上搓皮塊板到
同埋佢有煎小籠幾得意，
同埋都少貴囉

得元朗有？

奧海城都有
但感覺元朗好食啲

黃店 魚魴
我未食過佢水煮魚
但食過佢雞煲同大腸鍋 好有水準

我上網搵唔到嘅 錯名？ 感謝

lm

想知 lm

推

樂天王朝小籠包

水煮魚

原來叫 魚鈁
唔好意思

西九龍嗰間?
住附近,foodpanda成日嗌
辣雞子煲啲汁撈飯好撚正
水煮魚我就覺得一般般,冇乜特別

藍

係 我淨係食過一次
但念念不忘 佢個酥炸豆腐都好正

三希樓

三希樓
川粤時光個水煮魚都好食
隻味同三希樓勁似

+1